{老臭閪伍淑清}港人講地 vs Bob叔

D留言笑撚死

邊個應咪邊個係臭閪囉

馮小姐竟然follow大灣驅

鄧家彪既反應就好似聽到自己J開既女神比人話係神獸咁

可能佢平時睇開80路

鄧家彪你係咪未上過連登所以未見識過咩係粗鄙

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

可能睇開80路既鄧家彪回應下呢段片唔該
唔回應就唔該縮返入你老母個臭閪, 唔好扮尊重女性呃人

香港警察速龍小隊粗口問候並侮辱女性

大灣驅?